# Описание

1. Исправлены ошибки в Dockerfile
2. Исправлены ошибки в docker-compose.yml
3. Добавлена папка todo с заглушкой для wsgi чтобы запускался контейнер todo
4. Сайт открывается по адресу http://localhost:8081/
